有關撤銷對抗爭者控罪

唔係分化，只係個人睇法
大家一直珍惜香港法治，所以對警察使用過份武力係追究到底， 冇理由示威者亂掉野就拉，黑警就jail free.
但同時如果抗爭者真係犯咗法， 承擔返法律嘅後果都係合理姐. 當然無辜嘅梗係要放返出嚟啦
今次成個運動能夠爭取大量民意同國際關注，其中一個原因就係因為我地嘅行為基本上夠中立夠理性(立法會個單唉屌)
如果要求追究黑警同時又要求唔追究抗爭者好似唔多合理.
sor for 1984，可能係我乜都唔知錯哂方向亂講. 只係唔希望件事由理性變質，失去咗合理性冇咗國際關注同支持
最後，使用過份武力嘅黑警們，要著草就趁早，我地一定追究到底

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！